Целые степени двойки, меньших N
=============================

По данному числу N распечатайте все целые степени двойки, не превосходящие N, в порядке возрастания.

---
## Формат входных данных ##

Вводится натуральное число.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
50
```

---
## Sample Output: ##
```
1 2 4 8 16 32
```
